宴膠寶老豆入一入黎

Realiam都扮你無能野呀

弱智仔唔洗理